<resources>
    <string name="app_name">TaCu</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_profile">Perfil</string>
    <string name="title_taquerias">Taquerias</string>
    <string name="title_preguntas">Preguntas</string>
    <string name="title_maps">Mapas</string>
    <string name="title_ranking">Ranking</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    LOGIN
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="welcome">Bienvenido de nuevo</string>
    <string name="sub_welcome">Inicia sesión para continuar</string>
    <string name="email">Correo</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="message_create">¿Aún no tienes cuenta?</string>

    <!--  TEXTOS  BOTONES -->
    <string name="loginText">Iniciar sesión</string>
    <string name="message_forgot_pass">¿Olvidaste tu contraseña?</string>
    <string name="message_create_account">Crea una</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    REGISTRO
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="welcome_register">Registro</string>
    <string name="sub_welcome_register">Regístrate para continuar</string>
    <string name="message_account">¿Ya tienes una cuenta?</string>
    <string name="genre">Género:</string>

    <!--  TEXTOS FORMULARIO -->
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="last_name">Apellidos</string>
    <string name="phone">Número de teléfono (10 dígitos)</string>
    <string name="emailForm">Correo</string>
    <string name="birthday">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="male">Hombre</string>
    <string name="female">Mujer</string>
    <string name="other">Otro</string>
    <string name="confirm_pass">Confirmar contraseña</string>
    <string name="conditions">Acepto los términos y condiciones</string>

    <!--  TEXTOS  BOTONES -->
    <string name="registerText">Registrarme</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    HOME_LOCATION
    *********************************************************************************************************************************************
    -->
    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="home_welcome">¡Hola, Bienvenido!</string>
    <string name="home_sub_welcome">Usa tu ubicación actual para encontrar taquerías cerca de ti y empieza a evaluarlas.</string>

    <!--  TEXTOS  BOTONES -->
    <string name="homeText">Empezar a evaluar</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    RECOVER_PASSWORD
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="recoverTitle">¿Olvidaste tu contraseña?</string>
    <string name="recoverMessage">Escribe tu correo y te enviaremos un mensaje con instrucciones para reestablecer tu contraseña y recuperar tu cuenta.
    Si aún no te has registrado te invitamos a unirte a nuestra comunidad.</string>

    <!--  TEXTOS  BOTONES -->
    <string name="recoverText">Enviar correo</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    PROFILE
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="titleProfile">Mi Perfil</string>
    <string name="profileOr">|</string>
    <string name="phoneNumber">Teléfono</string>

    <!--  TEXTOS  BOTONES -->
    <string name="profileLogOff">Cerrar sesión</string>
    <string name="FAQS">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="editAccount">Editar datos</string>
    <string name="deleteAccount">Borrar cuenta</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    RANKING
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="titleRanking">Ranking</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    PREGUNTAS FRECUENTES
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  ENCABEZADO-->
    <string name="titleFAQS">Preguntas Frecuentes</string>

    <!--  TEXTOS  PREGUNTA-->


    <!--  TEXTOS  RESPUESTAS -->

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    TAQUERIAS PARTICIPANTES
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="titleListTaquerias">Taquerías Participantes</string>
    <string name="titleListTaqueriasBuscador">Buscar taquería…</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    MAPA
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="titleMapa">Taquerías Cercanas</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    EVALUAR TAQUERÍAS
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  -->
    <string name="titleEvaluacion">Evaluación</string>
    <string name="categoria1">Sabor:</string>
    <string name="categoria2">Tamaño:</string>
    <string name="categoria3">Atención del personal:</string>
    <string name="categoria4">Salsas y acompañantes:</string>
    <string name="categoria5">Precio:</string>

    <!--  TEXTOS BOTONES -->
    <string name="btnTextEvaluation">Evaluar Taquería</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    PERFIL TAQUERÍAS
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS BOTONES -->
    <string name="btnTextGoToEvaluation">Evaluar</string>
    <string name="btnTextGoToMap">Cómo llegar</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    PROGRESS BAR
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  LOADING-->
    <string name="titleLoading">Cargando...</string>
    <string name="titleWaiting">Por favor espere</string>

    <!--
    *********************************************************************************************************************************************
    TERMS AND CONDITIONS
    *********************************************************************************************************************************************
    -->

    <!--  TEXTOS  LOADING-->
    <string name="titleTerms">Términos y condiciones de uso</string>
    <string name="terms">Políticas de privacidad
Somos Global Shapers Community, es una red de jóvenes que impulsan el dialogo, la acción y el cambio. Para que esto sea posible tenemos que obtener datos a cerca de usted. Proteger su privacidad es realmente importante para nosotros.

Global Shaper Hub Cuernavaca es el único propietario de la información recopilada en este sitio. No venderemos ni alquilaremos esta información a terceros. Nos comprometemos a mantener la confidencialidad y seguridad de su información personal. Sólo usaremos sus datos cuando tengamos una base legal para hacerlo.

La presente Política de Privacidad le ayudará a entender qué datos recabamos, cómo los usamos y qué opciones tiene a su disposición cuando ocupe nuestra aplicación. Al utilizar nuestra app usted acepta los términos de esta Política de privacidad.
Política de privacidad vigente.
Global Shapers Hub Cuernavaca es el responsable del tratamiento de sus datos personales, según correspondan a la jurisdicción nacional mexicana. Esta Política de privacidad cubre aquellas actividades que estén sujetas a las disposiciones de las leyes federales y estatales de los Estados Unidos Mexicanos, a las normas y tratados internacionales según sea el caso. Si algún socio solicita que compartamos su información personal con alguno de los Hubs de Global Shapers Community en otros países a través de un proyecto de Global Shapers, ese socio será responsable de su información personal y el uso de su información estará sujeto a las leyes vigentes en ese país.
Si tiene alguna duda o desea realizar algún comentario acerca de esta política puede hacerlo enviándonos un mensaje a la dirección: udiaz96@gmail.com
¿Qué información recopilamos?
Nuestra App recopila información personal sin revelar su identidad, incluido su nombre, dirección de correo electrónico y cualquier otra información que elija proporcionar.
Nuestra aplicación y programas de análisis de datos pueden recuperar información anónima relacionada con su visita, que puede incluir: la dirección IP y su ubicación geográfica aproximada. Utilizaremos estos datos para controlar el rendimiento de nuestra aplicación y para nuestros fines estadísticos y publicitarios.
La presente Política de Privacidad regula el uso de nuestra parte de cualquier dato que pueda utilizarse para identificarle. Necesitamos recabar y usar determinados “Datos Personales” para presentarle los servicios y cumplir con los compromisos con usted asumidos:
Al registrarse voluntariamente y abrir una cuenta con nosotros, usted nos proporciona Datos Personales en nuestra plataforma. Recabamos y usamos dichos datos para autentificar su identidad cuando usted abre una cuenta y usa los servicios. Dichos datos incluyen el nombre del usuario.
Usaremos la dirección IP, tipo de navegador, sistema operativo. Nuestra aplicación incluye servicio basado en la ubicación vinculada a su localización geográfica. Recabamos y usamos sus datos de ubicación a medida que usted entra a  nuestro servidor, incluye como usted se desplaza de un lado a otro. Nuestra aplicación retendrá sus posiciones cada 30 metros o 30 segundos de forma persistente.
Adicionalmente, usaremos dichos datos para prestarle asistencia técnica y nuestro servicio de atención al cliente. Usaremos su información de contacto, esto es, su correo electrónico con la finalidad de comunicarnos con usted y darle asistencia técnica.
¿Por qué recopilamos y usamos información personal?
La información personal recabada a través de nuestra plataforma se utiliza para fines exclusivos del objetivo de la aplicación. Podemos recopilar su información para estar en comunicación con usted y  mejorar nuestro servicio, protegernos contra errores, robo o fraudes a nuestra propiedad intelectual y nos permite cumplir con la ley aplicable o con el proceso regulatorio.
No vendemos, alquilamos, prestamos ni arrendamos su información personal. Nuestro único fin es el de cumplir con los fines organizativos para los cuales usted nos proporcionó su información, con los valores que Global Shaper´s Community propone.
Tenga en cuenta que podemos recopilar información pública adicional disponible sin su consentimiento, en los casos que la ley aplicable o los requerimientos legales de nuestra jurisdicción así lo permitan o lo exijan.
Protección de su información personal
La aplicación tiene las salvaguardas necesarias para mantener su información personal resguardada, para evitar que su información no se pierda y no se permita el acceso, uso, modificación y distribución no autorizados.
Sin embargo, no se puede garantizar que la transmisión de datos a través de internet sea completamente segura. Como resultado, nos enfocaremos en proteger sus Datos Personales, haciendo todos los esfuerzos razonables para garantizar la seguridad en nuestra plataforma. No podemos asegurar la completa protección de la información que nos transmita, y lo hace bajo su propio riesgo. Notificaremos de inmediato de cualquier incidente relacionado con la pérdida, el acceso no autorizado o la divulgación de la información personal que se encuentre bajo nuestra custodia.
Si tiene alguna pregunta sobre esta Política de Privacidad o inquietudes sobre como administramos su información personal, comuníquese con nosotros por escrito al correo electrónico.
Publicidad en la plataforma.
Promovemos la gestión de la plataforma a través de recursos al usar espacios publicitarios dentro de la aplicación. Utilizamos información no personal para publicidad basada en intereses o datos de nuestra audiencia (como edad, género e intereses). Enviaremos comunicaciones de marketing por medio de notificaciones dentro de la app.
La comunicación por medio de notificaciones nos permitirá brindarle un mejor servicio y una plataforma de mejor calidad. Podrá solicitarnos cancelar su suscripción a las comunicaciones por medio del correo electrónico de suscripción.
También precisaremos su consentimiento para el uso tecnologías de seguimiento automatizadas para informar, optimizar y dar seguimiento a visitas anteriores. En la medida que nuestra plataforma recabe Datos Personales, solo llevaremos el tratamientos de los mismos mediante su expreso consentimiento, de forma anónima o bajo un seudónimo.
La información recopilada para la mejora de la aplicación de usa para fines estadísticos y agregados.
Nuestra  aplicación puede contener enlaces a otros sitios web. Para interactuar o unirse a sitios web de terceros, podemos poner enlaces, publicar contenido o unirte a las comunidades de nuestros sitios web.
Tenga en cuenta que los sitios web de terceros a los que se pueden acceder a través de enlaces están sujetos a las políticas y normas de privacidad de estos sitios. Una vez que ingrese a un sitio web o aplicación que no sea la de Global Shapers Hub Cuernavaca, no podremos asumir ninguna responsabilidad por las prácticas de privacidad, políticas o acciones de los terceros que operen estos sitios, o por la forma en que recopilen o divulgan su información personal. Debe revisar las políticas de privacidad de estos sitios antes de proporcionales información personal.
Responsabilidad.
Los principios de global Shapers Hub Cuernavaca requieren que los voluntarios observen altos estándares de ética personal y profesional en el desempeño de sus deberes y responsabilidades. Como representantes de la aplicación debemos practicar la honestidad y cumplir a cabalidad con todas las leyes y regulaciones que el Estado Mexicano mande.
Es responsabilidad de todos los miembros cumplir con las políticas de Global Shapers Community y de esta Política de Privacidad, así como reportar violaciones o presuntas violaciones y cooperar completamente con las investigaciones. Cualquier persona podrá presentar una queja relacionada con una violación o sospecha de violación de uso de datos, si tiene motivos razonables para creer que la información puede ser divulgada o vulnerable. Los informes de violaciones pueden presentarse de forma confidencial o anónima y se mantendrá anónima la personalidad de la persona que realice el reporte en la medida de lo posible, hasta iniciar la investigación correspondiente.
Manejo de quejas y reportes.
Las quejas sobre posibles fallas serán tratadas por el Soporte Técnico de la aplicación con la finalidad de ofrecer la mejor plataforma y un servicio de calidad.
En cuanto a los reportes de manejo de datos, serán tratados por los asesores legales de Global Shapers Community, el equipo de Soporte Técnico o el encargado de la plataforma según sea el caso. Todos los informes serán tratados con prontitud dentro de los primeros cinco días hábiles en los que se generó el reporte, notificando al remitente acuse de recibido y tratado el problema.
Se tomarán medidas legales adecuadas en caso que la investigación lo amerite, de conformidad a las leyes del país vigentes.
Esta política de denuncias está destinada a alentar a las personas a plantear sus inquietudes serias su es que lo amerita, buscando dar soluciones serías dentro y fuera de la aplicación. Cualquier personas que resulte responsable de las investigaciones realizadas serán sujetos a medidas disciplinarias o legales, según sea el caso, e incluso puede referirse a la terminación de su colaboración con Global Shapers Community.</string>


</resources>
